【ON9問題】想問下東鐵點喺車外睇車門number？

頭先想用個快捷出站功能 但東鐵無地鐵嗰啲閘 有張貼紙貼住幾號 見有車到就即刻上左 搵唔到邊度有寫 有無教學？

落車睇返

就黎遲到 下次再搵

好似要上車前睇 地下會有寫

CHINGHOBALL